聽日開學 死啦

有無人可以借暑期作業我抄
依家先做 算唔算遲
仲做唔做得切？
仲未執書包

利申 小學A grade田徑隊